IU送twice成員每人一部新手機，自己卻用爛手機，IU請對自己好點

在很多人印像中，韓國藝人的收入不算很高。然而最近，young&rich的小富婆IU卻因為給TWICE成員送了很貴的禮物而被韓網熱議。Twice的林娜璉在vlive中說，IU原本打算送Twice全部成員最新的iPhone的，但是因為有已經在用iPhone的成員了，所以給已經在用iPhone的成員送了古馳的戒指和香奈兒運動鞋。

在直播中，娜璉展示了IU送自己的兩個戒指以及以及漂亮的香奈兒鞋子。據粉絲表示，IU給Twice娜璉送的GUCCI的銀戒指27萬韓元以及‘Blind Love’銀戒指48萬韓元，還有很貴的CHANEL鞋子，知恩姐姐真的是有錢又大方鴨。其實知恩前輩和Twice的關系很好，IU在演唱會上說過twice是自己很喜歡的後輩，yes or yes回歸的期間還來給IU演唱會做嘉賓。兔瓦斯是全部成員在剛出道時還有團綜都有說過是IU的粉絲，果然plmm和plmm一起玩就是賞心悅目呀。

有粉絲表示：體會一下什麼叫young&rich&so sweet。跟李知恩接觸過的人全都誇她，柳熙烈說從2009年認識IU開始差不多十年來堅持每年都送禮，給經紀人的結婚禮物是奔馳，拍廣告的時候請他們公司全體員工喝咖啡（不只是拍攝人員是公司全體），去年續約的條件是保證IUteam的薪酬福利。李知恩是真的像個青年企業家一樣，做事都很面面俱到了。

IU向來大方，但是大家以為IU是個對自己舍得的人嗎？傻姑娘IU對任何人都大方，就是對自己吝嗇，送別人好手機但是自己的手機卻很破爛了。實際上IU自己拿著的手機屏幕已經裂了、手機殼也裂了，修好後又再次裂了。對接觸的藝人、工作人員還有粉絲大方，然而自己卻拿著壞了又修、修了又用的手機，所以才會有粉絲在看到知恩給Twice送很貴的禮物後發出感嘆：看到姐姐有錢我就放心了。

作為出道十年的前輩，已經可以稱得上是南韓國民歌手的李知恩，這些年不僅在自己的音樂上一直給粉絲驚喜，也在影視領域讓粉絲看到了她的成長。在為人處世方面更是收獲了無數贊譽，尊敬前輩，關愛後輩，或者也可以說是寵愛啦！12月1日出席God演唱會的知恩還答應了好多人的合照，不僅是和藝人還有工作人員都能相處的很好，也是真的寵粉的李知恩啊。她不僅是經常送禮物的漂亮姐姐，還是經常捐款的漂亮姐姐，還是經常做飯給plmm的漂亮姐姐……

長得漂亮又有才華還大方的小富婆知恩，是人美心善的仙女本仙啊！希望姐姐也對自己好一點！

我老婆得體個個都認同

Fans唔係會送手機架咩？
我見男團好多都有送

做下樣又冧到班傻仔

下次我會帶佢買部新

有冇送比子瑜

Jyp唔比佢地收禮物
驚佢地拜金
聽過有明星 試過有次收到iPhone 6呢d土豪禮物
下次有人送d自制禮物 會黑臉
驚佢地會咁

咩禮物都唔比收？
咁即係自制禮物都唔比？

唔比

好在iu唔係jyp出生

Iu都好似唔鍾意飯送禮物
反而佢回饋返禮物比本地飯
成日去完海外 返韓國
會大掃機場買零食比韓飯

傻啦 部機咁多閃卡 點捨得換

Solo加創作真係好rich

知恩

做show做到

小富婆

做咩要送禮物俾twice?

係咪嗰傻妹跌機跌得多jar😂不過佢真係自己真係慳，送俾人啲禮物就捨得嘅

今天起我成為iu飯了
Iu姐姐我又要i瘋